有冇人同我一樣真名上連登

出嚟見我

有

屎同志好

個個都係㗎啦

咪扮我啦拎人個名上連登好好玩?

本主席你都敢扮？
信唔信我批鬥死你

我識國土鍊鋼陣你敢唔敢

洗撚鍊鋼陣
我土法煉鋼超英趕美